有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(28)

唔小心廿八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

河畔係勁早收
去沙角啦

我講咗啦

@古恩ching

落花流水 真是好神

終於輪到我1001

希古恩 夜晚有炒散可以覆睇連登咁hea?

係咪要dum低我係果邊

酒店暖床
依排回暖左唔洗我了

你係行李唔計人
係我賴死唔走因為要同你遊山玩水

oic btw小妹最細

幾錢收費

我覺得Y文嘅詞深度上冇夕爺寫得咁正
但係好多時啲比喻都好出色

I can guess u which university la not bad la

55

dllm newbie

你去邊我就去邊架啦

睇人架姐

惡到

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運

一齊去屙屎？

我張床收幾錢

chings咩搞

ar diu 希知恩同希古恩
sor 打亂了

條女很清楚收兵好過嫁人 真的身份不過女神

唔同style
黃偉文好多都係一個故事黎 佢賣文筆
其實佢既歌詞都好直白 好易入口
化蝶又係一首好屈機好屈機既歌

又1001
Btw頭先講既英文技巧 係要長期連續做起碼一年
所以唔駛臨急抱佛腳喇

你唔係靚女！

做咩

係李知恩同西瓜恩

因為我係有j絲打

咩搞

我膠布黎 就算你沖涼都賣唔甩我架啦

幫你切左佢

唔抱喇 希望穩穩陣陣拎個5就好

bb濕身咁正

掉西瓜恩落河 浮返李知恩出黎

有咩歌岩我心境聽

好

iu都唔識

原來上次話十仆小妹係古恩嚟

去我張床好嗎

廢

暖j

你係韓國狗

免費？

new order
last order
兩大詞人交鋒之作

同埋Y文好鍾意用疑問句

用咩暖

你講下你而家嘅心境

洗剪吹囉 岩佢聽多d

j暖j

那條情感線

sor lor

食飽無屎屙

大臂

Yes 叫返全名 一個字來

我什麼都沒有

不好愛 已經造成不少傷害

我沒有沒有我沒有

好過你啦大賽隱形

diu la star

改名叫古恩bb

仲有周耀輝
個個都2個偉文
不過唔太熟周耀輝

no need fear wor 小妺範文係乜都未知

開聲未

依個真係唔識答

而家背俾你聽

你既話免費

周耀輝正

TOT 1-2 JUV

core also? will still have minimum entry requirements?

唔應了

古恩今年世盃繼續carry美斯

好在我個年唔駛背範文

搞錯

呢兩首都鍾意
bartender 的故事

岩岩醒先今年改制
閱讀應該唔會太難

ok ar

喉嚨有啲飄忽 時痛時唔痛

梧桐將秋色無私的給了多壯闊的地

周耀輝啲詞
唔知點解好清新得嚟帶點悲
但又填得好靚
好有畫面感

應該唔會選

佢話唔做你生意呀！

哼 用愛膚堅啦

Wa 全中 不過唔係俾我 俾佢多d

我同你建基係金錢之上架咩

我原本都可以唔使背

好囉 我自己開一檔

我覺得點都有sub

why

係愛呀bb

你地生個b比我玩

我覺得周耀輝既詞好多都係好悲
無林夕果種 悲得黎其實叫你睇化d果種味道

me eng chin previous have 3 空白期太耐怕降grade

咩生意 唔好屈

幫我養埋ok？

約定 下世紀再嬉戲

語文既野好難跌grade
中文就難講

做咩屈我bb

所以麥浚龍好爽
夕爺 Y文 周耀輝都專幫佢寫
仲要唔係行貨

呢首幾中我一直以黎既命途

will lose a chance to university?..........

睇咩春野化 忘記就忘記啦 扮咩

無屈，直線抽擊

我無錢

咁有錢咁梗係爽架

講下你要咩類型嘅歌

有冇同好中意食芋圓

個人覺得姐

屎

咁你撚下自己條j算

熱刺太on9 贏一球我仲以為game over

鄭中基唱愛是最大權利都幾好聽

係台灣必吃

熱刺我愛隊

夕爺

想再見一面 誰要見你的面 想細訴思念 誰要你去想念
石破海枯的加冕 你堅定你忠誠你轟烈你千年萬年
想免卻生離 誰介意你死別 想壯志不滅 誰敬佩你貞烈
石破海枯的挑戰 你堅毅你執迷你起誓你桑田永不變
想聽信謊言 誰要對你分辨 想到髮都白 無法看透黑白
石破海枯的貞節 你火熱你癡纏你哀豔你不眠也不變
過眼雲煙裡兜兜且轉轉 從頑石鑿取每滴甜
死心眼塌地千洗百煉 煉石去補青天
你永垂不變怎麼可昇仙 如頑石坐井想觀天
守得到信念等不到兌現 煉石錯補青天
你以為展翅真的可昇仙 如頑石坐井想觀天
守得到信念等不到兌現 補不到奈何天
剪去了雙眉 還有兩眼分辨 雙眼也不辨 還有笑意不滅
石破海枯的挑戰 你堅毅你執迷你起誓你桑田永不變
撕去了衣裳 還有送抱的臉 燒了這張臉 還有似舌火焰
石破海枯的加冕 你火熱你癡纏你哀豔你不眠也不變
想再見一面 誰要見你的面 想細訴思念
誰要你去想念 想再見一面

仲有李焯雄都好正
白玫瑰 紅玫瑰
得不到的從來矜貴

好食

係 好正 自己一個食一大碗

鍾意鄭中基首三生有幸 美女與野獸

汪汪

未來有機，等下

你放唔低 無人想知呀收皮啦

有冇邊間正推薦下

bb 仲唔訓

都正

豆花加芋圓

無 你有無

以我認知本身拎過3就唔會有事
combine cert係拎最好成績
最好都係問下你D老師

小狗唔係要早起

你咁對我

好想去台灣

食緊龍眼

夕爺自己都忘記唔到啦
仲係念念不忘明哥

無錢仲要我幫？

黑風暴雨

諗住去日本

我剩係負責食

食咁鬼耐 小心熱氣

一陣 7點起身

誠實啲啦 忘記唔到咪忘記唔到

月尾去探親戚 有無人要手信

下次下次

我代你哭

3點半食乜龍眼

有時見到未來熱都忍唔住笑

龍眼都會？

有錢仲洗你幫

甜唔甜

鶉𪂹蛋既皮蛋

kitchen dog no teacher
my teacher only say dllm in kitchen ja

好想去越南

2點半先食咗個辛辣麵

去7仔買粒溫泉蛋俾我食得唔得

紅燒牛肉面唔該

去邊頭呀

百屌成材

所以咪要寫落歌詞

日校老師咁就放生你 做下樣關心下你唔扮

超！你2秒就出 洗咩人幫

I could stay awake just to hear you breathing
Watch you smile while you are sleeping
While you're far away dreaming
I could spend my life in this sweet surrender
I could stay lost in this moment forever
Every moment spent with you is a moment I treasure
Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
'Cause I'd miss you baby
And I don't want to miss a thing
'Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you baby
And I don't want to miss a thing
Lying close to you feeling your heart beating
And I'm wondering what you're dreaming
Wondering if it's me you're seeing
Then I kiss your eyes
And thank God we're together
I just want to stay with you in this moment forever
Forever and ever
Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
'Cause I'd miss you baby
And I don't want to miss a thing
'Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you baby
And I don't want to miss a thing
I don't want to miss one smile
I don't want to miss one kiss
I just want to be with you
Right here with you, just like this
I just want to hold you close
Feel your heart so close to mine
And just stay here in this moment
For all the rest of time
Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
'Cause I'd miss you baby
And I don't want to miss a thing
'Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you baby
And I don't want to miss a thing
Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
'Cause I'd miss you baby
I don't want to miss a thing
'Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you baby
And I don't want to miss a thing

@廢老希古恩BB 知乜歌？

我要豬肉紙

會

要visa

我我我

喂呢到好多小朋友未夠18歲架

Aerosmith囉你最愛

好吃？邊隻

要錢就真

they told me apply sf ou chinese ar they only care about the %

無咩特定 岩故事情境就得
以前既情愛故事 其實好少 真係無戀可失咁掣 都已經用歌消化哂

屌 我都好想忘記

你點知架！

咩黎

only me under 18

石安牧場 未食過想食

別離沒有對錯 要走也解釋不多 現代說永遠已經很傻

做咩春要忘

唔識點講 好脆好好食

link已開！魚拉突！

台北only

Me too

作詞：周耀輝
作曲：Marquerite Monnot/Eddie Constantine
編曲：梁基爵＠人山人海

找每滴仍然未冷的血
找一撮仍然未降的雪
就算多怪誕卻完美
多彎曲卻想找你

給世上搖搖欲墜的我
給一切明明是對的錯
就算多半秒更完美
得幾多血紅也送給你

＊從來欲望就是戲 能極盡就是美
就在某個迴旋地 忘記了愛會死
忘記了你會死 看哪位詩人是你＊

找每段仍然在畫的線
找一塊仍然在退的臉
沒有的世界更完美
找不到更想找你

REPEAT＊

因渴望成為獨角的獸
因相信成為萬國的咒
為了一剎那最完美
得幾多血紅也信因你
得幾多血紅也送給你

b3學校黎

泰國有隻仲好吃

我想要鹽水雞

夠鐘睇曼聯

台妹2個呀唔該~~~

要咩

我讀得書少，你唔好呃我！蔥！

sor 姐姐嚇親各位deedee

visa太貴

姨姨都嚟緊

含蓄啲嘛

有樣睇

聽緊多少

小爾應該要台仔

唔使煩

有無圖 買左到時出黎拎

用多少天~~~

想吃

越想越忘唔到㗎

要辣嗎

Btw經你果日講 我先知Eminem sing for moment 原來有Aerosmith份

台仔咁柒
蕃薯

要

唔好咁貪心
返去食狗餅啦

節省少少ok？

自爆不了 They said my score enter university very dangerous, results all same score enter ugc and have one lower than me also ugc. Me rejected offer and become kitchen dog

係姐姐！

無時間最真

你唔好話。其實普遍黎講香港仔係幾高質

不嬲open

點解要食狗餅

台妹好想食港仔

點睇小狗

咁1個算
慳住用

死都唔出shaw

叫佢寄條台仔俾我都搞唔掂

我都唔明

真的嗎

邊日ar. 小妹listen twice only. I am young

學校係諗方法推高大專率

齋講性格應該唔差

佢廢啫 不嬲知

離開一陣去睇波先 順便入波台吹兩句

垃圾教蓄

點睇手巴 ?

有代溝

呢間真心好吃 次次去必買

因為你鍾意食果d都應該狗食黎

Diu 開緊電腦咋

太高調 不了

yup they phone call me why rejected offer and ask what I were doing. I told them HKSU university of hk society

成個叮噹 有百寶袋跟身

最梗要有青瓜

用多少年~~~

好正

屌點解而家starbuck卡咁撚柒

係 成日去就抵

小妹温phy la, 8月要撚恆大fd子

真係好好食架鹽水雞

話說去親泰國都未買過呢啲遊客手信
求推介

叮噹矮肥重

早排有一批幾靚

不過我戒左 starfuck 好耐

我話俾你老婆知！

快啦 一早應該去溫

當你

要呀要呀 再加姑呀

+1

係樣差好多

噓~~~~~
又要跪玻璃啦

想吃你

你又吼住佢

十萬大軍又黎

今日多嘢do ar ma ching

仲要兩秒

又偷打j

夠鐘訓啦
早抖

去呢間 以前跟團導遊介紹 之後自己搵去買

話你學識者

有錢都無時間去啦

雞腎

幫我平反。佢唔信我

把口臭到

我見有張coupon諗住買張儲下

晚安🌙

買左榴蓮

好mean

咁你平時啲口味又怪啲既

bb快點

其實我窮 咩都未試過
羨慕你地先咁講

佢自己話自己

886

買機票酒店俾我 我去！

諗諗下都係想比你吃多d

你想？

This one ok?

事實通常人地唔接受

我屌

食我煮個啲

Still口臭

繼續吹

點解你地咁有錢成日飲

都得啫

爛口

我想

不了

你地都唔識食

yes this post only u and me are poor

我見到都接受唔到
覺得你地指桑罵槐緊我

我有3張係銀包

唔記得咗帶鎖匙

想架

bb唔好成日ff

全隊得佢識overlap 華老了少咗overlap

真 呃你地做乜

好囉

但係你唔信我會去小狗到煮

點算呀咁

想下好

唔洗你接受
我女友接受咪得

Only me

唔好爬窗呀 危險呀

係我到 過黎拎返啦

恭喜曬

訓啦

airpot抵押八達通嚟？

駁唔到

你地吹水吹得好快,我跟唔上你地D進度

你都唔煮埋比我

好彩

唔駛跟 吹就得

HK

US

認錯人了 我邊有唔信

我覺得呢有樣唔好 自己太在意啲人講咩人地點睇
呢排仲好似嚴重左

秒左

我都無帶，係你到訓一晚先ok?

餵左你啦 仲扮野？

agger佢地小圈子
成班偽毒MK

唔洗跟
佢地自己都唔知自己講緊乜

吹what

9up only

正常既

又話早抖

我諗諗 你2個孖鋪ok？

最緊要自己對自己有評價
可以係欣賞 可以係覺得仲有不足
自己對自己既評價唔firm先會容易比人動搖

好彩我女友靚過你添

你都唔係用口餵

我屌
我要等聽朝返工
先可以喺公司拎條後備鎖匙

繼續

溫書未呀柒頭

一定係

受到攻擊又反擊返野先

吹水

唔係咁方便

想我辣親？好毒

好串

咁下次～

想過啲細菌比你

咁你都唔差既

嫌我毒添 我都唔知講咩好了

葵芳有冇宵野食？

diu ok I'm out

無

4點得返m 記應該

Fuck this shit

大家比啲貨 下次去小狗到煮咩好
1. 威靈頓牛扒
2. 板燒雞包+薯角
3. 其他意見

唔好話要全部 無錢無人手

諗咗好耐 好似得m記

2 要大量薯角

2啦

今次食平民餐

好過你女朋友多多聲 要乜有乜

1 想食

咁1，2啦

例如呢

其實我自己想食牛扒

有冇得俾錢食

叫你收斂下

要你個心得唔得

應該得

都得呀老細

真正做廚了

2號餐走板雞加大薯角唔該

板雞真是好撚好吃

多少 正呀

我係第二個PO望2眼返黎你地已經過左成頁

我都覺㗎 但我個人比較廢食唔到咁多嘢

今晚唔知點解超快速

走你老木

西班牙炒飯

咁唔走但加大我個薯角啦

宜家會慢返
要訓了

3 仔仔

正路

好事來

再攻擊你嘅話反唔反擊

1111111111111

係啵！可爾

呢啲唔可以太高調

西瓜恩唔睇波咩

Me ok?

ok 俾手巴你

俾啲誠意

反緊共

好撚過份,唔好係呢D鐘數講食野
我係公司食緊公仔麵

係啊 一個月冇咗6kg
但好多美食都食得嗰兩啖

咁又點 波唔可以唔睇

用我個一生換

因為有我

ok pm 慢慢傾

返黎啦

我都而家先食飯

冇圖已經好好

capped u gg la

我頭先食完蝦條

ok tg小莓

有公仔麵食麵都唔夠咩

係咪阿

呃返嚟？

咁應該係有病

pmed

番黎啦

頭先都有人食麵live la

但你要幫me手買餸

49000關我咩事

手巴親自下廚

抑鬱啫 唔好俾膠啦

法式野

Like i give a shit

勃了

成日唔應機 唔傾了

得啦

6kg喎

我喝了五鈫一罐檸茶啲fd

Me 300蚊g持愛隊

好感動 我以為我提出既所有野佢會講 不了

我可以洗碗 我勁鍾意洗野

太多人 請等等

無隊係

又失眠又冇乜食慾係咁
不過本身都唔輕 所以仲未死

聽日開始絕食了

痴線

等我用念力比6kg你

有覆呀

頂 好無奈

個個係我 叫我名好難咩

我驚你死

其實下一次係幾時 你揀中我未番黎我會癲

洗野真係好開心

太遲了

係愛呀哈利

唔緊要啦

我驚佢唔知你個名嘛

咩癖好

未約 問小狗 就host方便啦

唔准！！！！！

咁又係小莓好低調

水～

咁好記

25啦
你返左黎之後既星期日

唔知

黎唔黎我屋企幫手洗野

講起野食 係飲食台見到個靚雞翼魚蛋湯 堅勁

痾撚

係 但我本身個人又係冇乜信心個啲人黎

但25我夜晚先會出現
你地慢慢玩住先

同問

廁所又要loanloan喇喇果d就不了

係咪去皮雞亦 切條魚蛋
人地仲要真係找數

其實唔差 但一定要有cream俾我洗完用

最憎洗碗

碗碗碟碟好喜愛
不過你會見我狂用洗潔精

係 好撚靚 魚蛋個處理方法真係學到野

緊要 你點可以死

我幫你 娶我返去

唉 好大壓力 好想搵個位呻下

齋廚房點睇？

咁你愛我定愛啲碟？

講出黎啦

大把 任用

其實真是唔打緊

你太重

就呢到

Both

愛你隻碟

唔洗d要爬來爬起既位

愛我隻碟😳？

屌 快過我

都係錢嘅問題
大學生一個 無乜收入 又要還屋企人啲考試費 又要還卡數 又要拍施 樣樣都係錢

仲要好比心機。望落都好似好好味

如果d碟係你既 我會愛埋

想唔想煮比我飲

中意捽

Come

woho

我最鍾意洗碟

咁愛邊個多啲？邊個係大婆？

我會乖會聽話識自己屙屎

丫～

No one is bigger than you

錢嘅問題真係好煩

有冇諗過part time 我個時係dept做part time research assistant 唔好以為好威 其實好易r返黎

係

咁你想洗邊到 廚房又唔得 廁所又唔制

學我返夜

handhand

唉

唔止捽 進一步都可以

你廚房要爬來爬去架咩

你又知我大

冇屋企返

有翻 但啲時間好唔得 一翻就翻成個夜晚 又想有時間陪人 好煩

🐶

你而家去咗邊

夜更高啲人工

進一步係點

咁高啲既地方都要抹架

因為我知你永遠都係最大果個

已經好努力翻 但2千都無

good dog

馬會

卡數都清唔曬 又有支出 無收入

我150cm 要擔梯了

條數幾大下？

俾你睇到哂

翻邊個

2k都無你返咩。。

Say you love me

唔訓教爆肝

唔大 10k以內 考試費都就清曬

luv u

叫你走返轉馬會

用條脷

之後呢

worth

日日走緊 食飯錢馬會出糧比我食

返sales 418之下都應該有二千幾掛

明白拍拖係洗錢
但掂量一下自己能力先
唔係盞捉蟲入屎忽

Research assistant可以一個月幾千

結完婚，責任唔同左，前路一片混沌

咩意思

咁唔洗諗啦 你都唔買得

bb

之後遊走全身

係 我都知 所以拍拖洗費都盡量唔多 最多食飯 娛樂都無乜

分享下

吖～

無

真係訓了

買得啊 大學生

好lewd

返房訓啦7頭

舒唔舒服呀 飲返啲水補充下

有無水

一齊訓啦
暖緊床

冇帶鎖匙

少飲水

有咩用啊 出完買左 淨係夠比食飯錢

我真係飲緊

入賭場買個籌碼 起碼可以拎野飲

怕熱

行緊去同事屋企
問佢借公司鎖匙再拎屋企鎖匙

返pt + 馬會應該都起碼有6-7k啦

一日要飲足八杯水

我又要

翻分行？

咁唯有......

你點解知我喺澳門

幫我

手巴係數碼港返咩？startup定咩

我公司都係馬會

唔駛你啦 等我自己黎啦

叉燒飯

拎得嚟返到去仲夠唔夠時間瞓

啊～～～～～～

除...

返左馬會你仲點買
寫飛呀 ？

咩

我係手巴呀 抱緊巴

你自己講緊

幾撚驚佢瞓死咗唔聽電話

嘴過嘴比你

比次機會 矮無罪架

叫左你過黎我到訓

唉屌 天無絕人之路 希望聽日會更好 訓先 多謝大家

It狗 老細係學校老師

已經無著啦

快點

聽日都唔會無啦啦多左錢架

搞得黎都唔駛訓又話返工

跪低！！

我應該冇講過㗎

一齊做ptbf john？

可能翻下工

哎喲漏晒落全身啦 幫你抹返啦

做啊 有無介紹

E class?

溫柔啲啦

講過喇好早之前

返夜啦

有咩plan等我幫襯下

好撚痴線

依 好衰架 搞到人硬哂

大學老師呀

佢9up到無譜

講起錢就.......
都係早啲訓

一齊開個ig先

pm小莓

講咗瞓幾耐

吹下啫

仲有兩粒半鐘

pmed 已附上自拍 收貨？

講下姐

就黎生日都係得自己一個

小爾唔係陪左u

仲有2個半鐘放工

我陪你啦

啱 呢到個個講乜都真 除咗瞓

諗住我既話就唔會了

佢多數得個講字
齋講唔做既朋友

有無張大啲既圖？太細搵唔到

Shit

我講野最真 無保留

生日快樂

今日做嘅嘢唔使返公司
可以蛇到中午先去做嘢

...........

未陪

係 呢個應該係全連登最誠實既po之一

攞個蛋糕黎好喎

Home office

有冇水飲㗎

上黎一齊整
之後一齊食

放張自拍我j下先

但係下次小爾整芝士餅喇啵

焗定凍餅呀

竟然係咁
完全冇印象

咁正 又可以蛇下王

頂 真係好想食薯角

鏡頭壞左....

未到 仲有幾日

我有大把水

飽飽了

我都仲有幾個幾日

都要出去做
但唔使返公司咁解啫

留名等食

3月生日 好呀

我蛋都唔識打

幾號呀bb

殘廢

無得食都比相圖黎望梅止渴丫

捉住你隻手教你打

失望

即係晏晝出去做 所以朝早可以唔返公司

係呀 就係知一陣唔使早返工先去跑步
點知冇帶鎖匙

去埋咪得

其實都係d典型問題，矛盾大對決。
我地兩個都有穩定收下，人工差唔多，加埋夠生活。但各自都對現在工作太多不滿同失望，好想趁後生做自己覺得有意義的事或工作。
不過結左婚，我地又要考慮生唔生小朋友，我地大家都好鍾意小朋友，而且佢更加想早一點生，因為佢身體本身都麻麻。

矛盾位就係如果諗住搏盡一盤去追求理想，成功或者生活環境會比現在優厚，但失敗的話，我地的儲蓄會所剩冇幾，一切打回原形之餘，時間亦都會浪費左唔少。

其實好無聊，二揀一，但偏偏諗到訓唔著

我捉手仔教你打
又或者你捉手仔教我打

有否back hug?

睇u表演

我又要吃

星期日

有幾 你本來都對我無期望

Up to you back hug又唔使錢嘅

個天叫你下次唔好再跑步

失敗既話會唔會當完左個夢
睇你追求物質定心理

應該要啦
好迫

向上打定向下打？

Ok記住318了

自己打本做生意？

我都係殘廢...

歧視？

我玩開左右

有冇做過balance sheet同budget計計條數
追理想係搞下生意仔既 可以講講大約方向同條數點計法 可以比啲意見你 有會計底 創過業

因為我做雜誌記攝
啲時間我約嘅
我同上頭講幾點就幾點

諗住去邊到玩呀

唔緊要 以後有我養你

廢事失望先對你無期望

照跑

機會黎啦飛雲

咁你hug左佢 how about me?

無望完美
回頭或有驚喜

記得好似講過用罪大惡極

記得買mark six

有2隻手架嘛

Double back hug

今日開始綁定條匙喺身啦

why not both
有2隻手

叫雞 有咩好介紹？

公主hug ok?

示範

失敗的話，當夢完，甘心打返呢份工。
但追夢燒哂d銀紙，要儲過筆錢，再生，可能老婆都三張幾

Vienbb

未叫過喎

係 sony正 我老婆

仆街 落雨添

我好大食架

人地已經好橙架啦

真要計清楚條數 家庭條數都要計清楚

咪話到時捉你手教你

唔俾放手架

邊到大食先

我都想叫到佢

實餵得飽你

我平時有條後備匙喺背囊
但跑步唔會咩背囊

一齊試試佢 john？

條女個樣

唔放手點打蛋

吖～溫柔啲架

試下轉用指紋鎖

環保

好頸渴
冇帶錢

好賤呀.gif

Hug完仲打咩蛋

蒙頭ok

你真係好有錢...

連賭場都入唔到

睇下淘寶幾錢先

邊隻蛋😳

信得過

我食米唔知米貴

已經諗好318送半打仔同你慶生

過黎la bb

副偈正就真既

最近間賭場要行半個鐘

咁又唔洗既

半打 咩質素先

Poly按摩技師

我要大隻架 要溫柔既

我都覺得唔駛

成日淘寶
識揀會好少出事

入去借10皮輸晒佢咪有人帶你返香港囉傻豬

再大波就更好

Tempo啦

你識震嗰隻

你大過佢啦

無咩所謂 我中意後入

上141啦大把

聽日要返工 不了

rip

中日韓美法俄 各一

點震法 你胸肌會唔會震？

朝得唔得

大陸仔就不了

依 人地肥仔波

有咩好介紹

肥仔波先淋架

韓仔不了 太短

本來del咗中 但諗唔到就塞返落去

方向有，但未有好實質的計劃，初步諗緊會唔會由app開始

都唔多你大

去韓國果陣真心望d韓仔
真係幾短下

自己揀 我介紹就犯法
利申 唔叫雞 無研究過 想介都介唔到

泰

唔好係度講啦

都得

我係IT狗啵清

可能扯左勁過你呢 你又知咩唔通

食開咩女 手巴
利申 未叫過雞

就咁都望到 ？

格

食開小爾

咁又係...我8cm...

我都係估下者

係，每行一步都要好小心，牽連太多

有眼就望到架啦...

細波小爾食唔食

殊～寧比人知

你軟淋淋 個樣又淫 想引死人咩 人地硬哂啦

太嫩口

冇望開 梳…

好痴線

無大波 不如打飛機！

食 大波好啲 不過細都照食

去澡堂唔望人 去黎做乜。。

咁揀擇 抵你打一世飛機

人地對住你先係咁

後入算啦

清 我真係一隻創過業既IT狗 生意方面啲數可以比下意見你

所以我諗住叫雞破處！

我通常扮女人去𥄫女

波呢啲野揸大就有啦 揸大更有成就感

報驚

十年前呀？

揸唔大咁點

諗下啦 諗下好啊

今年生日！

試下當揸大左

App既類型 香港有無人搞過？ 外國呢？

人一世物一世 梗係要乜都試下

記得拎返封利是

生日就行動

出事我真係恭喜你呀.gif

你平時就係咁試返黎？

如果係ptgf會唔會拎到利是

宜家講唔到全盤計劃你知，講出黎驚你笑9我，大約想整一個類型uber的平台，當中涉及信用卡資料，個人證件證明等等機密資料，你有冇咩高見

可爾

我封俾佢？青頭仔唔識行規

手巴幻想力巧豐富

Ptgf唔係雞 分分鐘你要封返俾佢

唔清楚佢地習俗喎

外國有，大陸都有，香港應該未有

香港人幾介意俾個人證件證明 例如淘寶要咩身分證 cls

咁要問下呢度啲哥哥請教下

佢地係時鐘女友

巴打們見多識廣 請教下小弟

Idea就無咩興趣問太多 因為一黎同行如敵國 二黎大家興趣唔同
不過可以幫你睇睇盤數執執漏
清有冇計過IT狗成本呀 營運成本呀 marketing成本呀之類 要幾耐同r到幾多客先圍到皮
同埋自己個份糧有幾多 呢個好多創業會計漏 結果其實蝕晒自己份糧
再者自己作為投資者既資本回報高唔高 唔高既不如投資股巿算

Btw可以申請下啲創科基金 我而家都有啲idea plan緊去r funding

青頭不特止仲要唔識玩

手巴train train佢先啦 因間丟架啊

淋雨淋到濕撚晒
天都不愛我

但uber司機應該都要上載駕駛執照？

Jo咩啊

佢封比你呀柒頭

依個果陣講出黎笑撚到仆街

陣間真係比啲姐姐笑撚死

下次真係仲去跑步 ？

唔係身分證 其他應該ok既

何解初初都是漂亮

咁認真做乜

快啲搵地方避雨啦

唔想見到啲po寫連登5p青頭仔封利是比姐姐 太on9

有邊個青頭一黎就識玩

如果今天關係變樣

我會配多抽匙比個朋友

咁咪又食又拎咁著數

你覺得佢真係唔識咩

都濕撚晒
無畏懼

你盲撚左

其實我都係得個諗字，Ching有冇例子講講成本方面的資料我知知

呢個真work
我就係人地個朋友
佢又好彩次次搵我都未瞓

真 果陣就係咁著
今日都儲左300k準備比首期了🚬

sor囉

幾好聽

唔識玩唔緊要 做下功課google下丫大佬

但你依家都是咁漂亮

洗唔洗自備套？

連主題都諗好

我同事已經比我係咁打電話嘈醒咗
佢比條公司匙我嗰陣冇惱
唔通佢對我有意思

撚住各位大大會指點細佬

濕撚晒 唉唔撚驚

diu跟手ching 去執屍la 搞咁多jm9

我帶你去配眼鏡！

最多咪感冒
到時又可以上嚟乞關心

同事男定女

sor囉 未試過嘛～

女

真 好真

十成十有 建議你聽晚可以再玩過
扮拎匙 最後

都似啦

手巴唔係啲咁既人

你就係我對眼

可能佢想你過佢一齊瞓！

素顏冇化妝落樓

咁講啦 你預IT狗80鈫上下一粒鐘 租office就可以好平二千幾一個月個啲
其他staff都要考慮下 marketing呀 designer呀之類 可以老闆兼職 但係度數個時都要考慮份糧 如果係真係老闆兼職既 到時應該出糧比自己
你計晒啲staff cost operation cost之後 要markup返先係你既售價 因為一黎資本要增值 二黎要cover淡季既risk 三黎要cover initial cost例如r&d
你個business model係點先 收入點製造出黎

我帶你遊世界

肯定對你有意思 出擊啦

小短褲

我都想

可以開定

擺明對你有意思啦！

會唔會當朋友咋

聽日放工跟人返屋企啦！

有d素顏左仲靚

Me唔叫雞 me好專一連女都盡量唔𥄫
認真

真係短褲

諗咁多 試下先囉

你咪我既世界
帶我遊你嗎

點解突然對自己咁無信心 加油呀 你得架

連你都黎料

我就係成日送佢返屋企
先直接去佢樓下搵佢

探索我個body

Fat fat了
寧殺錯莫放過

呢個真

正
i mean 抱緊巴 應該唔差

黑咗少少

佢好搞笑講野

哇 做到出哂面 你唔係仲諗下嘛？上啦

嫌啲咩

黑先靚

識食

無開燈啫

我過多半年返香港
按理唔會有好結果

女仔好少可話埋地址比人知
信任你

認同 起碼捉下手仔或壁咚下

接埋佢過黎

香港澳門好近啫

一黎就hug啦

lm學嘢

不嬲冇自信
唔係嘅話都唔會拎大開眼戒歌詞做名

建議直接嚟個公主hug

俾信心你💪🏻

溫書啦柒頭 無張沙紙第日女都無得你溝 雞都無撚錢叫

Over左

我係咁啱呢排喺佢屋企附近有其他事做
順路先同送佢返

At least 未拎creep

無煙城

大家都撐你呀今鋪

屌 呢句好勵志我都想溫 但我俾個睡意fake我熄曬燈

睇黎永遠都岀唔到pool

收入主要係中介人抽佣金，類似果d補習app甘

得架啦 唔洗解釋架啦

=;= 惡到

冇嘢係永遠

開返佢啦

溫書=U=上莊=MK=cow女

緊要咩

邊有咁多順路呀 明既

都唔知佢住幾樓

連燈都開唔到
點開罐頭呀

冇房會整醒屋企人

比緊機會你自己探索呀
好心醒目d

冇嫌 仲好大波添

咁你個initial cost好重 因為建立平台個段時間可以話係無收入

電筒呢

真係㗎
當朋友㗎咋

咩cup數先

咁仲等乜 定你基架

及手波

想唔想多d野呀

大家心照啦

radiohead我都好鍾意聽

用手機電桶

澳門啫 又唔係澳洲
全民g持

識佢真人

手機有

講嘢低b?

恆大蒜吾蒜大?=.=

唔好啦
頭先講下啫
我就唔信佢對我有意思

香港地個個都A cup 搵到個B cup已經好好彩

點解啲女仔忽冷忽熱

Man of war

唔算 不過照有mk

小學同班同學 細個巧fd

因為啲仔都係

1001既手足記得要開新po

我唔基㗎
以前成日去中山

比d信心自己

無安全感

唔敢講嘢了

gum 你個assumption典蒜=.=||||

A cup都夠啦
點攬呀咁大波

大果班唔露者 密實姑娘假正經

是嗎😞

睇唔明

個mv好睇
成班人跟住
但乜事都冇

咁你溫未呀柒頭

邊個信

next post 見

我少食提子 食開橙既平時

認同

講depression

想搵個D cup以上都咁難？

驚你唔係認真所以要冷靜下先再同你嚟過

又唔靚仔又唔係好識講野

老老實實 大波多數有啲肉地 之後又嫌人肥 點玩呀大佬

我是

係都西柚啦

同埋都未放低之前鍾意嘅人

所以我不嬲prefer肉地

肥先正....
太瘦果d foul晒...

西瓜

咁唔好了

我唔介意 無三層就ok

好難解釋
好多服務

太細

其實都係，所以先話收皮的話會燒哂d銀紙

認真討論

玩開

識食呀你

我食開大樹菠蘿

諗下alternative business model

點好 我得佢一個

係咪講緊我

難為正邪定分界果d?